其實d taught MSc 係咪俾錢買沙紙

由細到大都係讀書唔叻 moun車邊勤力撘夠
UST MSc EVEM 環境工程收左我
top up envr sc grad
諗梗讀唔讀 主要因為12m為個名好似換唔到未來更多既收入

由中學到大專再上top up已經花左好多學費 全部都自己pt搵

其實某程度掙扎位係為左碩士個名
俾親戚睇…long story...童年家庭經濟問題
利申 : grad左入contractor做安全年半

讀啦 讀書趁後生

自己對envr d野已經無乜興趣
做contractor d野又好似用唔著…
唯一好處係可以係ust識到女女
依家份工根本無可能

讀完先再諗有無用

其實想問下你覺得讀完MSc 對之後搵工有冇幫助？

我今年BEng Environmental Engineering grad, 只係報左Poly MSc，收左offer，但我都好confuse 其實有冇用

見你係environmental 師兄所以想問問🙇🏻‍♀️

m 當萬用就咪撚讀engineering 啦屌

到底讀咩master要千二萬咁巴閉

其實你有個thei master唔需要再揀envr，考慮其他科。你個係Beng 行內好認受
起碼唔洗我咁consultant firm好多唔show我
如果想入mc做aeo,eo,讀個cic eo course la

m

M

邊個話m一定要 = 數目 million...

咁邊個教你m可以=萬
你自己諗下你咁撚樣科大都收你讀Taught master
就知係唔係俾錢買沙紙啦

讀到master都仲咁on9 仲係度死撐

我只係手機懶打個萭字姐
唔洗咁認真既 由細到大icq 玩江湖msn
我都係咁用既 入翻正題la

m解million 都唔識學咩人讀master

你真係好on9 無知 無羞恥心
收皮啦

原來係唔識字

唔好讀呀，
香港少個master graduate 仲好

同你拗都哂9氣

其實我當初報MSc 係覺得thei 出黎應該都唔夠人爭，諗住讀個MSc 洗洗底

但其實而家咁諗又覺得其實都唔知有冇用咁
我唔想讀完出黎唔係做果行 or 做d 唔關事野

Btw, 點解你果陣揀做safety 唔做ES or EO?

一班巴打入黎諗住點醒你 你仲咁撚串

你個Beng
唯一hkie認 所以行內好睇
如果想入consultant firm一般bsc envr識唔夠多technicial野 所以好難入 所以我就入左mc

你要研究清楚係咪想做envr 方向
依行好細 我因為eo duty太刻板所以轉safety,始終對人既野有意思d同career prospects好

冇撚用，讀postgrad悔終生

係呀
讀taught master係俾錢買紙
收d人低質到連m=萬都講得出嘅engineer